好凍 攬住我

你唔愛我喇

就算攬得一時 都唔代表啲乜

咪住,巴定絲先

攪緊

利申：我基

又係你阿

巴

攬左先

可唔可以餵你食M記

汪

攬我

黎啦攬攬

Warm